冇人講我講，日常料理就黎屌唔住，再唔幫就執第二次

佢地之前冇左旺角店，改左做食物工場養住班伙記，專做邊爐燒肉團購，依家唔夠單頂

除左邊爐同燒肉，盆菜都做

跪求地區admin幫推
💛壽喜燒火鍋💛
💛1月17號。星期日
馬鐵(大圍至烏溪沙)

東鐵(大圍至粉嶺+科學園)

九龍區

屯天元+荃灣/西/麗城+葵芳+深井+青龍頭

西環+南區

港島(銅鑼灣至小西灣)

💛1月18號。星期一
荃葵青+麗城+荔景+東涌+美孚+荔枝角

九龍東(九龍灣至油塘)+將軍澳5站

🔸🔸🔸壽喜燒火鍋+限定：燒肉福袋🔸🔸🔸
團購 Google form 訂購連結係內文

💛1月份獨家送火鍋團（可以係Google Form 睇詳情）

真係真係唔岩食或者唔係你果區都幫手share下佢mewe page出去

推，真係好多黃店告急，幫得一間得一間

二推

push

謝幫推

三推

Push

四推

估下頭兩版會有幾多人話貴

五推

冇人食咪執囉，洗唔洗直接入錢你account

連登仔窮姐，師奶們有錢

冇你既事，你可以番出去了

唔係堂食黎講價錢好似太進取

少人幫襯一定有原因既

如果係執第2次, 會唔會係個營運模式出左問題呀
咁樣點救都好難

邊爐我見好似好多都係做呢個價左右燒肉就少叫no comment
冇實體店少左個方法接觸d客呢下係有d傷

第一次係唔關佢事，業主夾硬收番間鋪唔比續

未有donki之前都應該夠需求做得起嘅

邊爐圖

你咪理啦
總之幫襯啦

唔幫襯就係五毛

第三次再幫襯

如果一間負責任既黃店
遇到困難首當其逆係轉型

如果轉左工場都唔得
應該考慮汁左佢
而唔係搵人吊命

黃店只係優先考慮
唔係包生仔

首先，第一次執係唔關佢事，業主趕佢走
第二，呢個時間冇人唔係吊緊命
第三,冇人話要包生仔，只係想養住啲伙記

都幾肯定你冇咁入去睇過

落左order 啦
我好掛住佢d小菜呀

推

黃店優先，其餘由市場決定

推
如果係之前舖頭個種飯餐/小食就更好

見佢話出刺身飯

推推推

確保到工場衛生就ok
唔係信唔過老闆
不過好多新客未必敢訂工場刺身
熟食會安心啲
到時有得order再算

有冇得order 個大d 既盤菜
團年飯得2-3人份量唔夠食
想要4-5人

好少食呢啲 但推下

個盤菜呢個份量呢d料$688

真係買唔落手

食唔起

賣下燒賣唔得咩

依間野身一次未執前食過 味道ok 但有啲貴同份量唔算多

咁樣好難立足

呢間黑店就算啦
明明難食到執咗一次仲唔憤氣
拎住黃店個朵周圍劏客
宜家去街市買料就直接想賣貴人唔知幾倍